Razmjena vještina (16.04.2011)
##############################
:date: 2011-04-16 18:33
:author: bud
:category: razmjenavjestina, Uncategorized
:tags: razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-16-04-2011
:status: published

Pozdrav razmjenjivači!

Dio ekipe koji je ostao u Zagrebu dobrano se osladio tortom Dovline bake
koju nam je pripremila povodom njegovog rođendana!

Kako je torta izgledala:

| ` <http://najave.razmjenavjestina.org/wp-content/uploads/2011/04/arch_torta.jpg>`__\ |image0|
| 

.. |image0| image:: http://najave.razmjenavjestina.org/wp-content/uploads/2011/04/arch_torta1-223x300.jpg
   :class: aligncenter size-medium wp-image-409
   :width: 223px
   :height: 300px
   :target: http://najave.razmjenavjestina.org/wp-content/uploads/2011/04/arch_torta1.jpg
